我係靚仔 你問我答

做左廿幾年靚仔
你問我答 會自爆嘅唔答

今晚幾點做冬

照過鏡未？

應該未

似邊個明星先

自覺靚仔定其他人話呀
其他人講既話又會係咩人呀

去緊

唔記得講埋 成家人做冬好無聊
答到做完冬

岩岩入完廁所照完

你確認個塊係鏡？

見過我嘅人都會話我似韓國cnblue 主唱
好少留意韓國野

我估無人會痴張男人poster係男廁掛

唔係嘅話都好難解釋你會覺得自己係靚仔

似未整容之前？

其他人 唔覺自己靚仔 最多正常樣
番工番學都有
試過係街唔識嘅都聽到話我靚仔

你都冬至快樂呀巴打

純文字討論？
我話你似獎門人入邊姓曾個個都得架啦

唔洗講咁多啦 貼個圖先啦

未整過容 以前有諗過整
但大個發現原來內涵更重要

即係邊個

我見有個post話靚仔有咩好處
所以開來睇下有無人有野想問姐

做咩你要講大話

你問我答

你未講過大話？

比我捅爆你屎眼ok?

鄭容和 個名好似係咁寫

你同飲食台既振夫綱雲長邊個好揪d

唔搞gay sorry

二哥日日同老婆練武 應該佢好抽啲

自言自語？

巴打張圖你睇唔到 ？

負評可唔可以講下點解

靚仔定靚仔呀 ？

可唔可以做我男朋友

難啲

我估係靚仔

屌你

已負評
我連隻韓狗都唔覺靚仔

唔搞gay

我都靚
竟然話我似隻韓狗

跑得快過我？

番工對平輩幾多好處
好容易識到人
個個都對你好nice

你一定重樣衰過個隻韓狗
唔係唔洗用似連形容你

未拎過冠軍

圖都冇張 屌你老母曾志偉都扮係吳彥祖啦

我都覺我唔靚仔
係啲人咁講我咁聽

多唔多女追你

好多人問拎電話
但我唔識同唔熟嘅人溝通
所以好少比

點解負評

中上男神後又多個連登靚仔

圖？

一拳打撚死你

圖都無張，啲人點信你？
答我

你信唔信有上帝

係咪揀女朋友都會睇樣行先

唔係
成日比fd話我女朋友唔靚 唔襯
但我好愛佢

咁巴打點解你咁鍾意佢？你好睇feel？

睇佢人品 性格
佢好溫柔 好善良
成日恰佢都唔嬲

我又要問樓主攞電話

唔比人屌屎忽呀

明明人地就唔係巴打

我俾人話似bass手 李宗泫/炎亞綸wo
幾時組隊

傻啦 緊係要搵汪東城一齊夾band

同佢嘈左架好耐啦，冇fd 做

唔係好明啵
- 人地話你靚仔 話你似鄭容和
- 鄭容和是1隻韓狗
(即係你係1隻好靚嘅韓狗)

呢啲係讚...？

okay wo

結他之父汪東城你都唔侵佢玩

你講乜

係咪⋯個靚字？

直覺話我知樓主係個靚仔 唔准你地蝦佢##fatc

我都識彈結他 但唱歌好難聽